去哈囉喂見到個港女對扮鬼職員爆晒粗

前日同fd 去op, 大約5, 6 點開始有啲跣落地下嘅鬼出嚟。跟住有隻嚇嗰女仔, 個女仔即刻用咗唔夠1 秒嘅時間咆哮咗句: "唔撚好再搞我呀屌你老母!! " 之後周圍所有人靜咗望住佢, 佢即刻急急腳走。

好心唔玩得就咪撚去啦, 人地打工仲要比你屌老母

佢玩得投入啫

有冇大聲笑

圍住黎望佢